《怕痛的我，把防禦力點滿就對了》第二季 2022年放送決定

呢套幾正

莉莎

2022

仲有成年

2022會唔會太遙遠

又有得睇maple

黏土人仲係冇消息

我本身以為會係2021年尾

22年 有排等

加速肥仔重未有消息

有講過會出第2季？

就係無消息講過

兩年咩熱度都冇晒啦

明明上年春季最強

開定下年用啦

又出黎虐待人類

依套過癮
但有撚排

想知盾勇幾時播多啲

2022年未呀？